大家入黎，我為你打氣。不分化不割蓆不受傷不被補

兄弟爬山 各有各做

連登巴絲 大家目標一致！

加油

推